個個都應該損血，但連登仔唔需要損

損血係一個社會博奕行為黎，如果大家都唔損，咁就會大家都攬炒，呢個道理我唸以大家既智商都會明白，就唔浪費篇幅詳細講解

家下要探討既係以香港既情況，值唔值得連登仔損，扣除大陸蝗搶血問題，其實仲有一個決定性因素影響連登仔應否損血

客觀而言，連登仔通常較少出門，而喺室內活動受傷既機率係遠遠低於室外，故此喺投資/回報角度睇，連登仔損血=蝕底

吸血鬼

你損先
我就唔會捐啦
字都未撚識打

新會然就摺埋打下飛機先啦

雖然唔關事，但都講下乜野人最需要去損血
1.已婚人士並計劃以後有bb，需要確保損血個pool長期正常運作唔崩潰
2.廢老，成日有老人病要輸血
3.長期户外工作者，遇到危險機會比正常人高好多

有無睇內文，我叫你地唔好損
同埋兩登不嬲用損字

或者改改個題目會清楚d:即使唔計大陸因素，連登仔都唔應該損血，因為回報率真係好低

呢班友咁愛支那人, 佢地身體力行去捐先囉
十多萬人, 一定夠架喎！

Earnings per blood (EPB)
識玩一定計回報率, 留返俾D左膠捐

如果家人有事，自已即時捐比家人得唔得？

巴打識波

好似得，血同器官都得

其實連登仔根本都唔會去捐血, 又怕死又怕痛又怕蝕底.

只係多左老人之麻.

損血

當社會冇得阻止外來畜牲 (包括南亞狗, 支那畜) 入黎香港影響輸血需求既時侯
一定唔會捐血

要你家人等到最危急個位, 但一般年青人排先, 你家人係老野唔夠血根本唔會上手術枱.